希望呢個 po 推爆正皮

永遠懷念田家炳先生
冇你我冇書讀
而家大學都有唔小野係你捐
真正香港英雄

希望推哂仔女讀國際學校既狗官好好反思